有部三叔NX機，玩咩鏡頭好

執屋執到部NX10出黎，如果想玩舊鏡有咩好推介？

呢部古董

係呀諗住活化古董呀嘛

CCTV lens

M42

呢個未聽過

買個接環係咪市面上所有插得落m42既鏡頭都得？屋企有幾支EF鏡又插唔插得落？

唔該晒巴打

你令我詅諗起好多年前一個三星打手

玻璃大??
BTW 我都係用NX絕對無問題，
而樓主問要用咩鏡 原廠 16，30 必備，旅行就入支16-50 Kit 細細支又交到貨仔